【深圳直擊】行程突變韓國瑜「失蹤」 臨時取消參觀交通指揮中心

【深圳直擊】行程突變韓國瑜「失蹤」 臨時取消參觀交通指揮中心

即時兩岸

（新增內容、動新聞）台灣高雄市市長韓國瑜前日（22日）訪港，昨轉抵澳門訪問。今日中午，韓國瑜再乘船往深圳蛇口，繼續行程。當局一早便在碼頭安排措施，以高規格迎接韓，現場更有約六七十名「韓粉」到碼頭接船，大叫口號。下午3時30分左右，韓國瑜步出蛇口港，其間韓多次向在場等候人士揮手和鞠躬。

相關新聞：【韓流「襲」深圳】行程好神秘！ 記者團酒店booking「被取消」

按原定訪問行程，韓國瑜抵達蛇口後，會先到深圳前海參觀，再到福田區深圳綜合交通運行指揮中心參觀，晚間將到深圳市民廣場欣賞燈光表演，然後下榻深圳五洲賓館。不過，當局昨晚通知傳媒，臨時取消了到交通運行指揮中心的行程，因此，韓參觀完前海後的去向，傳媒無法得知。

韓國瑜抵達蛇口碼頭時，早在該處等候的六七十名「韓粉」，立刻大叫「韓國瑜加油」。其中，在深圳讀書的黃同學表示，看台灣選舉新聞時發現韓國瑜實事求是、很有魅力，認為他未來肯定是個大人物。近日再留意有關他的報道後，變得更喜歡他，故今日特意到碼頭接船，因為擔心現在不去見他，以後都見不到了。

相關新聞：韓國瑜變「南韓瑜」 澳門中聯辦新聞稿瘀爆出錯

今日下午，蛇口碼頭附近早已加強保安，實施封路措施，出口位置泊有多部電單車，另外亦有多部相信用作接載記者的小巴和旅遊巴在等候。韓國瑜落船後，隨即登上專車，再由警方鐵馬開路到前海參觀。

台媒今午報道指，國台辦聯絡局長劉軍川、立委許淑華等人到碼頭迎接韓國瑜。當地台辦表示，傍晚深圳市委書記王偉中等人，將在五洲賓館與韓國瑜見面。至於會否與國台辦主任劉結一會面，市府無法證實，據悉，可能在今晚或明晚會面。

稍早前有台媒指，韓國瑜在深圳會訪問前海金融貿易特區，參訪高科技企業；到廈門時將參訪港區建設、造訪廈門大學台灣研究院，並與當地台商舉行座談；周二（26日）或會在廈門會見劉結一。
<蘋果>

叩見核心高層？

述職

去左水立方參觀黃業

嗰度咁多香港人
佢去會冇人見到咩

去接旨

成個大陸佬樣
真係見到都唔知係佢

水立方有貴賓區
有另一個門口

聽d女吹咁講

去左叫雞

韓國瑜變「南韓瑜」 澳門中聯辦新聞稿瘀爆出錯

統戰大成功

不過都有

去深圳唔按邪骨不如唔好去

叫雞就叫雞啦扮失蹤

愛情產業

國瑜 可唔可係高雄復興莞式

到時真係發大財

你睇吓東莞常平
以前號稱京九第一鎮
一個鎮仔GDP比內陸省會仲勁
而家

真係坐飛機都去高雄玩

同以前一樣
星期五晚上常平玩
星期日晚先返香港

ISO